Allemand B-LANG
: O
Notions O

e-mail O
: O
giraud.hub@gmail.com B-EMAIL

Novembre O
2014 O
– O
Mai O
2015 O
| O
Pilote O
TMA O
Société O
ASI O
(7 O
mois) O
7 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Géraud B-PER
Dugé I-PER
de I-PER
Bernonville I-PER
geraud.dugedebernonville@gmail.com B-EMAIL

06.61.14.30.90 B-TEL

2ans B-PERIODE
et O
4 B-PERIODE
mois I-PERIODE
▪ O
Suivi O
gestion O
de O
projets O
sur O
la O
BU O
Biopharma O
France B-LOC
Belgique B-LOC

Bull O
 O
Bordeaux B-LOC
(France) O
Stage O
Mars O
2009 O
à O
Août O
- O
développeur O
JEE O
France B-LOC

1993 O
- O
1996 O
Mathématiques O
Supérieures O
et O
Spéciales O
au O
Lycée O
Montaigne O
de O
Bordeaux B-LOC

De O
16/10/2010 B-DATE
à O
aujourd’hui. O
Client O
: O
Banque O
de O
France O

Mail O
: O
norbert.jeff.n@gmail.com B-EMAIL

l'entreprise. O
Ainsi O
nous O
l'aidons O
depuis O
1 B-PERIODE
an I-PERIODE
et I-PERIODE
demi I-PERIODE
à O
créer O
sa O
DSI O

2009–2011 O
Classes O
Préparatoires O
aux O
Grandes B-ORG_ENS
Écoles I-ORG_ENS
Lycée I-ORG_ENS
du I-ORG_ENS
Parc, O
Lyon, O
France B-LOC
Lyon B-LOC
Parc I-ORG_ENS

DÉVELOPPEUR O
JAVA O
JEE O
(depuis O
juin O
2015) O
EI-­‐Technologies, O
SSII, O
Paris, O
France B-LOC
Conception O
et O
réalisation O
d’une O
application O
de O
gestion O
d’enquêtes O
au O
sein O
d’administrations O
publiques O
Paris B-LOC

Dimension O
du O
projet O
1 B-PERIODE
mois I-PERIODE
– O
10 O
personnes O

39 B-PERIODE
ans, O
en O
couple, O
2 B-CHILDREN
enfants I-CHILDREN
ans I-PERIODE

Mai O
2005 O
– O
avril O
2006 O
: O
Assistance O
technique O
chez O
France O
Telecom O
R&D, O
Lannion B-LOC

Auto-Entrepreneur O
(Haute-Savoie O
& O
Rhône-Alpes) O
• O
2011 O
- O
2013 O
Haute-Savoie B-LOC
Rhône-Alpes B-LOC

Chambre O
G150 O
94230 O
Cachan B-LOC

resume.zenika.com/#/app/dc9559ce-f804-40a9-9f3c-56fc2f088d42 B-URL
3/4 O

De O
2005 O
à O
2008 O
– O
Ingénieur O
d’étude O
J2EE O
pour O
Sylis O
France B-LOC
(Nantes) O
Différentes O
missions O
autour O
de O
la O
conception O
et O
le O
développement O
d’applications O
Web O
Nantes B-LOC

Compétence O
en O
HTML5/CSS3 O
et O
​JavaScript​, O
PHP, O
MySQL, O
Ruby O
on O
Rails, O
PostGreSQL. O
Profil O
​Stack O
Overflow​ O
: O
​R3tep​ O
(​10% O
supérieur O
tag O
JavaScript/HTML, O
numéro O
1 O
sur O
Bordeaux B-LOC
pour O
le O
JavaScript​) O
Présence O
site O
​Newbiecontest​ O
sous O
pseudonyme O
de O
Retep O

https://fr.linkedin.com/pub/benjamin-petetot/54/99a/29b B-URL

2010 O
– O
2013 O
Société O
Osirés O
(SSII), O
Ile B-LOC
de I-LOC
France I-LOC

Andreea B-PER
_x000D_ O
DUMITRASCU I-PER

Allemand B-LANG
Notions O

Maintenance O
du O
site O
2007 O
et O
réalisation O
2008 O
www.viamichelin.com B-URL

2009 O
French O
Baccalauréat O
S. O
Lycée O
Paul O
Langevin, O
La B-LOC
Seyne-sur-mer, O
France B-LOC
Seyne-sur-mer I-LOC

développement O
de O
back O
office O
sur O
d’autres O
projets O
comme O
: O
DDP, O
Cetelem… O
CVF O
branche O
d’ORANGE O
​Bordeaux, O
Aquitaine, O
France B-LOC
Aquitaine B-LOC
Bordeaux B-LOC

1ère O
année O
– O
Recherche O
d’un O
contrat O
pour O
3 B-PERIODE
ans I-PERIODE

34 O
rue B-ADDRESS
Jules I-ADDRESS
Legrand I-ADDRESS
56100 O
Lorient O
Tel O
: O
+33635020147 O

● O
Formation O
et O
transfert O
de O
compétences O
vers O
une O
équipe O
basée O
en O
Inde B-LOC

Conférencier O
SnowCamp O
BreizhCamp O
Ch'tiJUG O
IOT O
Week, O
Salon O
VAD O
Lille, O
... O
Lille B-LOC

Pendant O
9 B-PERIODE
mois, O
détaché O
sur O
le O
projet O
Business O
Center. O
Projet O
mené O
en O
mode O
Agile O
(Scrum) O
: O
mois I-PERIODE

Docapost O
BPO O
 O
Sophia O
Antipolis O
(France) O
Contrat O
d'apprentissage O
Sophia-Antipolis B-LOC
France B-LOC

Assistance O
technique O
pour O
Jouve O
ITS O
(mission O
de O
11 B-PERIODE
mois) O
 O
mois I-PERIODE

07.68.45.80.10 B-TEL
cpiejos@gmail.com B-EMAIL

18, O
rue B-ADDRESS
Gabriel I-ADDRESS
Goudy I-ADDRESS
44200 O
Nantes B-LOC
Tél. O
06 B-TEL
48 I-TEL
18 I-TEL
10 I-TEL
43 I-TEL

https://resume.zenika.com/velay-sebastien B-URL
1/3 O

Co-Fondateur O
de O
l'agence O
Zenika O
Lille, O
Direction O
technique O
Lilloise O
et O
du O
Lille B-LOC

Orange O
Labs O
Cesson-Sévigné B-LOC
Conception O
et O
développement O
d’une O
plate-forme O
web O
de O
jeux O
vidéo O
multijoueurs, O
temps O
réel, O
multiécrans O
multiplateforme. O
NODE.JS O
TYPESCRIPT O
SOCKET.IO O
VUE.JS O

Lille B-LOC
(France) O
Juillet O
2007 O
à O
juin O
2008 O
France B-LOC

Mai O
2016 O
– O
Avril O
2017 O
| O
Responsable O
fonctionnel O
CCUES O
(Orange) O
(1 O
ans) O
1 B-PERIODE
ans I-PERIODE

Web O
Personal O
Webpage O
http://vernoux.fr B-URL

Serge B-PER
Hardy I-PER
Ingénieur O
en O
développement O
web O
agile O
www.doyoubuzz.com/serge-hardy_1 B-URL

IUT B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Nice I-ORG_ENS
Sophia-Antipolis I-ORG_ENS
 O
Septembre O
2008 O
à O
janvier O
2011 O

- O
Projet O
: O
RESAT O
– O
Outil O
de O
gestion O
des O
adjudications O
bons O
du O
trésor O
mettant O
en O
relation O
l’Agence O
France B-LOC
Trésor O
tant O
qu’émetteur, O
La O
Banque O
que O
gestionnaire O
et O
les O
banques O
privées O
soumissionnaires. O

7 B-PERIODE
mois I-PERIODE

2012–2013 O
DUT O
Informatique, O
Institut O
Universitaire O
de O
Technologie, O
Orléans. O
Orléans B-LOC

Allemand B-LANG
Scolaire O

11/2010 O
- O
02/2017, O
Paris B-LOC

Cycle O
d’ingénieur O
à O
l’Ecole O
Supérieure I-ORG_ENS
Privée I-ORG_ENS
et I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Technologie I-ORG_ENS
(ESPRIT) O
: O
Option O
Data O
Science. O
Ecole B-ORG_ENS

Activités O
_x000D_ O
extraprofessionnelles O
Collaboratrice O
Café O
des O
Roumains O
Action O
sociale O
et O
secourisme, O
Croix O
Rouge O
Française O
(2009-­‐2011) O
Professeure O
animatrice O
colonies, O
Russie B-LOC
(2010) O
Promotion O
droits O
de O
l'enfant O
prévention O
désastres, O
Save O
the O
Children, O
Roumanie B-LOC
(2008) O

Open O
Groupe O
 O
Rennes B-LOC
(France) O
CDI O
Janvier O
2011 O
- O
Décembre O
Ingénieur O
développement O
PHP O
France B-LOC

11 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O
34 B-PERIODE

● O
France O
Telecom O
(Bordeaux) O
: O
​JAVA, O
SPRING, O
JMeter O
Bordeaux B-LOC

Diplôme O
d’ingénieur O
de O
TELECOM O
Nancy B-LOC

Tél O
: O
+33 B-TEL
666-501-814 I-TEL

2014 O
et O
2013 O
Piscine O
municipale O
Service O
technique O
communal O
Saint B-LOC
Vincent I-LOC
de I-LOC
Mercuze I-LOC

Consultant O
sur O
les O
technologies O
JEE O
depuis O
plus O
de O
10 B-PERIODE
ans I-PERIODE

25 B-PERIODE
ans I-PERIODE

.RomainVernoux O
. O
RomainVernoux B-PER

Qualification O
au O
final O
- O
National O
Mobile O
Application O
Development O
Challenge O
ACM O
TCPC O
2017Programming O
Contest O
ENISo B-ORG_ENS
IOT O
challenge O
2017 O
Vie O
associative O

2007, O
Evry B-LOC

Jordan B-PER
​4 O
ans I-PERIODE
d’expérience O
4 B-PERIODE

20 O
Rue B-ADDRESS
des I-ADDRESS
Fossés I-ADDRESS
Saint-Bernard, O
75005 O
PARIS B-LOC
Saint-Bernard I-ADDRESS

Andrés B-PER
PEREZ I-PER
FLOREZ I-PER

Développeur O
Delphi/Lazarus, O
PHP/MySQL, O
C# O
at O
MUTUALIA O
août O
2007 O
- O
juillet O
2008 O
(11 O
mois) O
11 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Mckesson O
 O
Pessac B-LOC
(France) O
CDI O
Avril O
2013 O
à O
Décembre O
Consultant O
technique O
JEE O
France B-LOC

2012 O
Master O
Microbiologie O
1ère O
année O
– O
majeure O
microbiologie O
Université B-ORG_ENS
Paris I-ORG_ENS
Diderot I-ORG_ENS

Conception O
_x000D_ O
et O
réalisation O
d’une O
application O
de O
gestion O
du O
patrimoine O
pour O
la O
Mairie O
Malakoff B-LOC
: O

Juillet-Août O
2016: O
LINAGORA O
: O
Conception O
d'une O
application O
web O
sociale O
sociale-politique O
qui O
offre O
à O
ses O
utilisateurs O
la O
possibilité O
de O
suivre O
l'actualité O
politique O
en O
Tunisie, O
gérer O
leurs O
profils, O
et O
d'exprimer O
opinions O
travers O
des O
publications. O
Tunisie B-LOC

jeremy.maire@zenika.com B-EMAIL

2013–2015 O
Moniteur, O
IUT, O
Orléans. O
Aider O
les O
étudiants O
de O
DUT O
à O
réaliser O
leurs O
projets O
informatiques O
Orléans B-LOC

https://twitter.com/Gosunet B-URL

(4,5 O
ANS) O
4,5 B-PERIODE
ANS I-PERIODE

Da O
Silva O
Conception O
EIRL O
 O
Nice B-LOC
(France) O
Freelance O
2012 O
à O
2015 O
France B-LOC

https://la.linkedin.com/in/christophe-taret- B-URL

2008-20013 O
Diplôme O
d'Ingénieur O
l’INSA O
de I-ORG_ENS
Rennes I-ORG_ENS
INSA B-ORG_ENS

Objectifs: O
Modélisation, O
calculs O
et O
expérimentation O
pour O
concevoir O
un O
système O
de O
réfrigération O
innovant O
à O
usage O
domestique, O
l'interface O
la O
thermodynamique, O
dynamique O
des O
fluides O
du O
magnétisme O
• O
Conception O
implémentation O
codes O
calcul O
numérique O
parallèle O
Responsable O
d'un O
plan O
d'expérimentation: O
analyse O
contraintes O
budgétaires O
liées O
l'achat O
capteurs O
haute O
précision O
(budget: O
25000 O
€), O
campagne O
tests, O
comparaison O
résultats O
avec O
nos O
prédictions O
théoriques O
Management O
gestion O
projets O
d'une O
équipe O
chercheurs O
(5 O
personnes): O
participation O
définition O
axes O
recherche O
relations O
les O
partenaires O
extérieurs O
(académiques O
industriels) O
scientifique O
thèse O
doctorat O
préparée O
par O
ingénieur O
l'Institut O
National O
Sciences O
Appliquées O
Strasbourg, O
cofinancée O
l'entreprise O
Strasbourg B-LOC

Benoit B-PER
AVERTY I-PER

36 B-PERIODE
ans I-PERIODE
0670601409 B-TEL

1999 O
à O
l’I.U.T. O
de I-ORG_ENS
Saint-Malo I-ORG_ENS
I.U.T. B-ORG_ENS

Mckesson O
 O
Pessac B-LOC
(France) O
CDI O
Septembre O
2010 O
à O
Juin O
2012 O
Consultant O
développeur O
JEE O
France B-LOC

Formation O
École O
des O
Mines O
de O
Nantes, O
2005 O
Nantes B-LOC

Paris B-LOC
/ O
Lille B-LOC
(France) O
Septembre O
2013 O
à O
septembre O
2016 O
France B-LOC

Dimension O
du O
projet O
18 B-PERIODE
mois I-PERIODE
- O
En O
cours O
– O
20 O
personnes O

De O
01/08/2007 B-DATE
à O
31/08/2009. O
Client O
: O
Aesn O
31/08/2009 B-DATE

62 O
rue B-ADDRESS
Camille I-ADDRESS
Desmoulins I-ADDRESS

INGENIEUR O
LOGICIEL O
- O
DÉVELOPPEUR O
SENIOR O
CHRISTOPHE.TARET@ZENIKA.BOX.COM B-EMAIL

Duoc B-ORG_ENS
Université I-ORG_ENS
Catholique I-ORG_ENS
de O
Santiago B-LOC
du O
Chili B-LOC

Delphi), O
maintenu O
en O
exploitation O
pendant O
12 B-PERIODE
ans I-PERIODE

40 B-PERIODE
ans, O
vit O
à O
Paris B-LOC
06 B-TEL
80 I-TEL
94 I-TEL
28 I-TEL
12 I-TEL
contact@olyric.com B-EMAIL
www.olyric.com B-URL
ans I-PERIODE

GDG O
Nantes B-LOC
:​ O
​Co-fondateur O
du O
Google O
Developers O
Group O
de O
- O
depuis O
2011 O
à O
aujourd’hui. O

Formation O
École B-ORG_ENS
des I-ORG_ENS
Mines I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Nantes, O
2004 O
Nantes I-ORG_ENS

03/2017 O
- O
03/2020, O
Paris B-LOC

+33 B-TEL
(0)6 I-TEL
98 I-TEL
78 I-TEL
73 I-TEL
49 I-TEL

rolland.greg@gmail.com B-EMAIL
 O

2 O
rue B-ADDRESS
Marcellin I-ADDRESS
Berthelot I-ADDRESS
- O
92110 O
Clichy B-LOC
06 B-TEL
50 I-TEL
72 I-TEL
01 I-TEL
12 I-TEL
eliselaperriere@gmail.com B-EMAIL

Directeur O
artistique O
Freelance O
(2003-2016) O
www.olyric.com B-URL

Summer O
2013 O
UCSD O
San B-LOC
Diego, O
California B-LOC
Diego I-LOC

2010 O
/ O
2011 O
Master O
II O
Contrôle O
de O
Gestion O
et O
Systèmes O
d’Information O
- O
Université B-ORG_ENS
des I-ORG_ENS
Chênes I-ORG_ENS
Cergy O

03/10/2018 B-DATE
zenika-resume O

29 B-PERIODE
ans I-PERIODE

Conseil O
Régional O
de O
Bretagne B-LOC
- O
Breizh O
Touch O
2007, O
CRAM, O
Crédit O
Mutuel O
Bretagne, O
Gautier, O
Gruau, O
InfoDB, O
Insudiet, O
Martec, O

Sopra O
/ O
Projet O
ORIAN O
– O
Télécoms O
De O
septembre O
2012 O
à O
février O
2013 O
- O
6 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Lezennes B-LOC
(France) O
Février O
2012 O
à O
mars O
France B-LOC

Guillaume B-PER
MEMBRÉ I-PER
Page O
3 O
/ O
4 O

Julia B-PER
Lehoux I-PER

Refonte O
du O
système O
site O
web O
Crédit O
Mutuel O
de O
Bretagne B-LOC
: O

Inria O
 O
Sophia O
Antipolis O
(France) O
Stage O
Mai O
2012 O
à O
juillet O
Sophia-Antipolis B-LOC
France B-LOC

2015 O
INRIA O
Grenoble B-LOC

● O
RCI O
Banque O
(Nantes) O
: O
​JAVA, O
SPRING O
MVC, O
HIBERNATE, O
JUNIT, O
AXIS2, O
JASPER O
REPORT O
Nantes B-LOC

27 B-PERIODE
ans I-PERIODE
 O

Tony B-PER
Blanchard, O
Né(e) O
le O
: O
05/09/1974 B-DATE
Nationalité O
Française O
Blanchard I-PER

Organisation O
événements O
tech O
(BDX O
I/O, O
GDG O
Bordeaux) O
Bordeaux B-LOC

Pour O
plus O
de O
détails, O
voir O
mon O
CV O
en O
ligne O
: O
www.doyoubuzz.com/greg-rolland B-URL

ScrumMaster O
et O
proxy O
Product O
Owner, O
Laboratoires O
CERBA, O
6 B-PERIODE
mois I-PERIODE

BME O
Budapest B-LOC
Réalisation O
d’un O
clone O
du O
jeu O
Reversi. O
C O
SDL O

2012 O
et O
2013 O
HAGER O
Security O
France O
Crolles B-LOC

● O
2016 O
- O
2017 O
: O
Human O
Booster O
Lyon, O
Titre O
RNCP O
II O
Conceptrice O
Développeuse O
Informatique O
Lyon B-LOC

2015 O
- O
2018​ O
Diplôme O
d’ingénieur O
en O
Informatique O
et O
Réseaux O
de O
Communication O
CPE O
Lyon​ B-LOC
(formation O
complète O
alternance) O

Agilité O
Co-fondateur O
et O
orateur O
régulier O
d’Agile O
Tour O
Bordeaux, O
membre O
de O
l’association O
Okiwi, O
participant O
fréquent O
du O
meetup O
Agile O
Bordeaux B-LOC

2012–Now O
Master O
of O
Computer O
Science O
École B-ORG_ENS
Normale I-ORG_ENS
Supérieure I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Cachan, O
Paris, O
France B-LOC
Paris B-LOC
Cachan I-ORG_ENS

Prisca B-PER
POLYTE I-PER
1 O

Université B-ORG_ENS
Lille I-ORG_ENS
I I-ORG_ENS
- O
Sciences O
Et O
Technologies O

le O
tout O
à O
distance, O
client O
étant O
basé O
Marseille. O
Marseille B-LOC

SUPINFO O
International O
University O
à O
Grenoble B-LOC
Master O
en O
Informatique O
l’école O
supérieure O
d’informatique O
SUPINFO. O
Grenoble, O
France B-LOC
Dominican O
of O
California B-LOC
Computer O
Systems O
and O
Technology O
Major O
San B-LOC
Francisco, O
Californie B-LOC
Montreal B-LOC
YMCA O
Language O
School O
Summer O
2008 O
(Juillet O
– O
Octobre) O
niveau O
avancé. O
Montréal, O
Canada B-LOC
Montréal B-LOC
Francisco I-LOC

Ingénieur O
généraliste, O
Ecole B-ORG_ENS
national I-ORG_ENS
d'ingénieur I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Brest I-ORG_ENS
(ENIB) O
ENIB B-ORG_ENS

Ecole B-ORG_ENS
Nationale I-ORG_ENS
Supérieure I-ORG_ENS
d’Ingénieurs I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Bretagne I-ORG_ENS
Sud I-ORG_ENS
(ENSIBS) O
Spécialité O
Génie O
logiciel O
Stage O
3ème O
année O
: O
Développement O
d’un O
outil O
supervision O
des O
environnements O
tests O
2ème O
d’une O
application O
décompte O
heures O
d’enseignement O
et O
recherche O
au O
sein O
l’UBS O
1ère O
linguistique O
à O
Exeter B-LOC
dans O
une O
ferme O
biologique O
(WWOOFING) O
Langue O
Anglais O
(TOEIC O
12/2013 O
790) O

82 O
rue B-ADDRESS
Aimé I-ADDRESS
PAQUET I-ADDRESS

Emma B-PER
Louise I-PER

Demande O
de O
stage O
6 B-PERIODE
mois I-PERIODE
fin O
d’études O

2016–2017 O
Erasmus O
échange O
LiU O
Linköping B-LOC
University, O
Suède B-LOC

Double O
diploma. O
University O
of O
Quebec B-LOC
at O
Chicoutimi, O
Canada. O
Canada B-LOC
Chicoutimi B-LOC

92160 O
Antony B-LOC
www.linkedin.com/in/jeromedegabriac B-URL

Thibault B-PER
Ruaro I-PER
– O
Développeur O
Full-Stack O
Disponible O
début O
Septembre O
2018 O

● O
2010 O
- O
2013 O
: O
IFSI O
de O
Savoie, O
Licence O
Diplôme O
d’État O
In�rmier O
Savoie B-LOC

resume.zenika.com/#/app/dc9559ce-f804-40a9-9f3c-56fc2f088d42 B-URL
2/4 O

Mise O
en O
place, O
avec O
l’équipe O
des O
architectes O
Banque, O
bonnes O
pratiques O
à O
appliquer O
autour O
technologies O
JSF/WebFlow/RichFaces/Hibernate O
dans O
un O
environnement O
généré O
initialement O
par O
l’outil O
Célério. O
Suivi O
de O
la O
qualité O
du O
travail O
et O
respect O
préconisations O
édictées O
revues O
codes O
régulières. O
Communication O
partage O
retours O
d’expérience O
les O
Banque O
France, O
éditeurs O
principal O
outil O
utilisé O
banque O
(Célério) O
pour O
ajustement O
transverses O
aux O
projets. O
Conception O
développement O
composants O
techniques O
complexes O
permettant O
une O
utilisation O
web O
proche O
celle O
obtenue O
client O
lourd O
agents O
poursuivre O
leurs O
saisies O
masse. O
France B-LOC

Bordeaux. O
Le O
travail O
a O
été O
découpé O
en O
deux O
parties O
principales O
: O
le O
Bordeaux B-LOC

3, O
rue B-ADDRESS
des I-ADDRESS
hirondelles I-ADDRESS
62 O
880 O
Estevelles B-LOC
H O
06 B-TEL
81 I-TEL
64 I-TEL
42 I-TEL
84 I-TEL
B O
marian.gappa@gmail.com B-EMAIL
Permis O

2001 O
– O
2003 O
DUT O
Informatique O
(option O
Génie O
Logiciel), O
IUT B-ORG_ENS
Vannes I-ORG_ENS

Intégration O
technique O
de O
composants O
et O
technologie O
axées O
autour O
d’XML O
pour O
une O
utilisation O
au O
travers O
d’une O
application O
web O
aussi O
accessible O
en O
AtoA O
via O
webservices. O
Création O
des O
écrans, O
webservices O
utilitaires O
manipulation O
à O
intégrer. O
Mise O
place O
gestion O
sécurité O
conforme O
aux O
exigences O
Banque O
France. O
France B-LOC

Logan, O
33 B-PERIODE
ans, O
marié, O
habitant O
sur O
Logan B-PER
ans I-PERIODE
marié B-FAMILY_STATUS

● O
2017 O
- O
2019 O
: O
Epitech O
Lyon, O
Titre O
RNCP O
I O
Architecte O
logiciel O
Lyon B-LOC

2 O
chemin B-ADDRESS
de I-ADDRESS
Lou I-ADDRESS
Pradot I-ADDRESS
33610 O
Cestas B-LOC
Tel. O
06 I-TEL
46 I-TEL
84 I-TEL
07 I-TEL
marc.abouchacra@gmail.com B-EMAIL
Nationalité O
: O
Française O

● O
Équipe O
multi-sites O
de O
8 O
personnes O
France B-LOC
et O
3 O
Espagne B-LOC

(3 O
ANS) O
3 B-PERIODE
ANS I-PERIODE

Français O
​ O
​(langue O
maternelle) O
Anglais O
​(C1, O
CAE) O
Italien​ O
(courant) O
Italien B-LANG

DevFest O
Nantes B-LOC
:​ O
​Organisateur O
du O
Nantes, O
journée O
de O
conférences O
regroupant O
plus O
500 O
développeurs O
depuis O
2012. O

2002: O
DESS O
Génie O
Logiciel, O
Université B-ORG_ENS
Bordeaux I-ORG_ENS
I I-ORG_ENS

Centres O
d’intérêts O
: O
Course O
à O
pied O
(semi-marathon O
de O
Paris, O
20km O
Paris), O
musique O
Paris B-LOC

MASTER O
Designer O
interface, O
Paris B-LOC
XIII O
2002 O
DMA O
Arts O
(option O
textile), O
École B-ORG_ENS
national I-ORG_ENS
supérieure I-ORG_ENS
des I-ORG_ENS
arts I-ORG_ENS
appliqués, O
Duperré I-ORG_ENS
1993 O
Bac O
plastiques O
et O
appliqués I-ORG_ENS
1992 O
Anglais O
: O
intermédiaire O

trainers O
») O
de O
BEA O
(Valtech, O
Price O
W&C, O
CSC, O
etc.) O
au O
serveur O
d’application O
JEE O
WebLogic O
versions O
5 O
et O
6 O
en O
France B-LOC
à O
l'étranger O
(Angleterre, O
Norvège, O
Luxembourg). O
Angleterre B-LOC
Norvège B-LOC
Luxembourg B-LOC

Guillaume B-PER
MEMBRÉ I-PER
Page O
1 O
/ O
4 O

• O
Open-Source O
et O
animation O
communauté O
Lutèce O
(CMS O
de O
la O
Mairie O
Paris) O
Développement O
(Java, O
PHP, O
C) O
pour O
différents O
comptes O
(Mairie O
Paris, O
AFPA, O
DGA, O
Ministère O
l’Intérieur, O
ANPE) O
Veille O
techno O
sécurité O
/ O
gestion O
d’identités O
Avant-ventes O
Paris B-LOC

Sopra O
/ O
Projet O
BIOS O
– O
Télécoms O
De O
mars O
2013 O
à O
janvier O
2014 O
- O
11 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Dimension O
du O
projet O
3 B-PERIODE
ans I-PERIODE
– O
15 O
personnes O

LAB, O
a O
practice O
innovation O
workshop O
in O
Agile O
Grenoble. O
I've O
led O
the O
MANAGER O
track O
with O
my O
mate O
Franck O
Rageade O
!! O
Join O
us O
for O
10 O
years O
of O
this O
major O
French O
Event O
http://agile-grenoble.org. O
Grenoble B-LOC
http://agile-grenoble.org B-URL

Exemples O
de O
code O
: O
https://github.com/BastienBigue B-URL

debora.poirier@outlook.fr B-EMAIL

spécialité O
Mathématiques O
Anglais O
: O
Niveau O
C2 O
– O
Langue O
maternelle O
Allemand B-LANG
A2 O

Née O
le O
25/04/1994 B-DATE

Marian B-PER
Gappa I-PER

Thomas B-PER
Sauques I-PER
2 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O

Allemand B-LANG
: O
scolaire O

● O
Espagnol B-LANG

12 O
rue B-ADDRESS
Ségalier I-ADDRESS
Bordeaux B-LOC
33000 O
France. O
+33 B-TEL
782 I-TEL
404 I-TEL
196. O
​pleroux33@gmail.com​, O
26 B-PERIODE
ans I-PERIODE
France B-LOC
pleroux33@gmail.com B-EMAIL
196 I-TEL

Jean-Michel B-PER
Leclercq I-PER

amal.bedoui@esprit.tn B-EMAIL

ÉDUCATION O
• O
​EPSI​, O
Bordeaux, O
Aquitaine, O
France B-LOC
2011 O
‐ O
2013 O
Bordeaux B-LOC
Aquitaine B-LOC

2000-2002 O
| O
ETABLISSEMENT O
CARCADO, O
PARIS B-LOC
BTS O
Communication O
des O
Entreprises O

Data O
Engineer O
Junior O
bastien.bigue@zenika.com B-EMAIL

Stage O
alterné, O
Scaleway, O
Lille. O
Stagiaire O
DevOps O
au O
sein O
de O
l’équipe O
Object O
Storage O
Scaleway O
Lille B-LOC

Directeur O
d'agence O
Zenika O
Lille B-LOC

12Snap O
Développer O
un O
système O
d’enchères O
par O
téléphone O
mobile O
(mission O
de O
3 B-PERIODE
mois I-PERIODE
en O
Allemagne). O
Allemagne B-LOC

10 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d’expérience O

FRANCE B-LOC

Lille B-LOC
(France) O
Septembre O
2010 O
à O
février O
2012 O
France B-LOC

Lille B-LOC
(France) O
Mai O
2007 O
à O
juillet O
France B-LOC

jdegabriac@gmail.com B-EMAIL

Senior O
Mobile O
Product O
owner O
- O
Videdressing O
(site O
e-commerce O
Mode) O
2016/2017 O
(1 O
an), O
CDI, O
Paris, O
Direction O
Produits O
1 B-PERIODE
an I-PERIODE
Paris B-LOC

internes, O
durant O
5 B-PERIODE
mois. O
Cette O
mission O
ne O
correspondant O
pas O
à O
mon O
profil, O
j’ai O
souhaité O
changer O
mois I-PERIODE

5ème O
année O
d'Ingénierie O
Informatique. O
• O
​EPSI​, O
Bordeaux, O
Aquitaine, O
France B-LOC
2009 O
– O
2010 O
Bordeaux B-LOC
Aquitaine B-LOC

INSA B-ORG_ENS
Rennes I-ORG_ENS
Réalisation O
d’un O
jeu O
web O
intelligent O
basé O
sur O
l’acquisition O
de O
connaissances. O
DJANGO O
PYTHON O
CLOUD O
PAAS O
APPFOG O

David B-PER
Da I-PER
Silva I-PER
Développeur O
Java O
JEE O
/ O
AngularJS O
Android O
PHP O

EXTRA O
Délégué O
du O
corps O
étudiant, O
EPSI O
Institut O
de O
la O
classe O
2008, O
2009, O
2010. O
Joueur O
basket O
pendant O
dix O
ans. O
Participe O
aux O
tournois O
baby O
foot O
inter O
pub O
sur O
Bordeaux. O
Détenteur O
carte O
UGC O
ilimité. O
Bordeaux B-LOC

2010-2011 O
| O
CNAM, O
PARIS B-LOC
Certification O
Chef O
de O
projet O
Numérique O
2.0 O

ScrumMaster O
d’une O
équipe O
de O
6 O
personnes O
à O
12 O
/ O
2 B-PERIODE
ans I-PERIODE

Villeneuve B-LOC
d'ascq I-LOC
(France) O
Mai O
2012 O
à O
février O
2013 O
France B-LOC

Responsable O
d'activités O
en O
ingénieries O
des O
systèmes O
d'informations O
(SI) O
Bordeaux B-LOC

bpetetot@gmail.com B-EMAIL

(+216) B-TEL
99 I-TEL
995 I-TEL
795 I-TEL

● O
Equipe O
de O
10 O
personnes O
France B-LOC
- O
Inde B-LOC

40 B-PERIODE
ans I-PERIODE
– O
Marié B-FAMILY_STATUS
3 B-CHILDREN
enfants I-CHILDREN
45 O
rue O
Voltaire O
33400 O
Talence B-LOC

De O
01/09/2009 B-DATE
à O
01/01/2010 B-DATE
Client O
: O
Banque O
de O
France B-LOC

06/07/2018 B-DATE
zenika-resume O

Dimension O
du O
projet O
7 B-PERIODE
mois I-PERIODE
– O
5 O
personnes O

1998-2000: O
IUT O
Informatique, O
Bordeaux B-LOC

Madame O
TAIEB, O
TAIEB B-PER

35 O
rue O
Jules O
Legrand O
56100 O
Lorient B-LOC
Tel O
: O
+33635020147 O

ECOLE B-ORG_ENS
FRANCAISE I-ORG_ENS
D’ELECTRONIQUE I-ORG_ENS
ET I-ORG_ENS
D’INFORMATIQUE I-ORG_ENS
SYSTEME O
D’INFORMATION O

Site O
www.directmedica.com, O
marketplace O
pour O
les O
pharmaciens O
www.carboulevard.com, O
portail O
automobile O
(Maquettage, O
conception O
et O
réalisation O
des O
portails) O
www.directmedica.com B-URL
www.carboulevard.com B-URL

● O
PSA O
(Rennes O
/ O
Saint-Ouen) O
: O
​JAVA, O
STRUTS, O
OJB, O
WINRUNNER, O
TESTDIRECTOR O
Rennes B-LOC
Saint-Ouen B-LOC

25 B-PERIODE
ans I-PERIODE
Permis O
B O
Blog O
technique O
: O
elevatedabstractions.wordpress.com B-URL
/ O
hgwood.github.io O
Participation O
à O
des O
concours O
de O
code O
gagnant O
la O
DevParty@Nantes O
2013, O
top O
5% O
sur O
CodinGame.com O
Loisirs O
Musique O
(guitare, O
batterie, O
composition), O
Science-fiction, O
Jeux O
vidéo O

● O
Arval O
(Rueil-Malmaison) O
: O
​JAVA, O
SPRING, O
HIBERNATE, O
JUNIT O
Rueil-Malmaison B-LOC

● O
2001 O
: O
Mastère O
spécialisé O
en O
Informatique. O
INSA B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Lyon I-ORG_ENS

4 B-PERIODE
mois I-PERIODE
plus O
tard, O
j'ai O
été O
chargé O
de O
développer O
nouveaux O
services O
pour O

Stage O
de O
Licence O
3, O
LIFO, O
Orléans. O
Rechercher O
et O
compiler O
des O
outils O
pour O
l’aide O
aux O
développements O
sur O
programmes O
parallèles, O
plus O
spécialement O
Orleans O
Skeletons O
Library O
Orléans B-LOC

Janvier O
2010 O
– O
Août O
| O
ScrumMaster O
Pages O
Jaunes O
(8 O
mois) O
8 B-PERIODE
mois I-PERIODE

06 O
46 I-TEL
31 I-TEL
97 I-TEL
06 B-TEL

BUCHET B-PER
Gwennaël I-PER
16 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O

17, O
rue B-ADDRESS
des I-ADDRESS
Melliers I-ADDRESS
35760, O
Saint B-LOC
Grégoire I-LOC

11 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Développeuse O
Salesforce O
EM O
Lyon B-LOC

D’une O
expérience O
de O
14 B-PERIODE
ans, O
a O
exercé O
son O
métier O
à O
plusieurs O
niveaux O
dans O
la O
vie O
projets O
informatiques. O
ans I-PERIODE

Lille B-LOC
(France) O
Septembre O
2009 O
à O
septembre O
2010 O
France B-LOC

Logica O
 O
Bordeaux B-LOC
(France) O
CDI O
Juillet O
2009 O
à O
Août O
2010 O
Ingénieur O
développeur O
Java/JEE O
France B-LOC

Anglais O
(courant), O
Allemand B-LANG
(intermédiaire), O
Japonais B-LANG
(notions) O

https://resume.zenika.com/#/app/boutros-ludovic-rennes-fr B-URL
1/6 O

Depuis O
octobre O
2014 O
Consultant O
Confirmé, O
Alten, O
Cesson-Sévigné B-LOC
(35). O
Développeur O
FrontEnd O
et O
BackEnd O
chez O
Pages O
Jaunes O
Maintenance O
de O
l’ancien O
portail O
(Spring/JSF) O
; O
Refonte O
complète O
du O
bloc O
contributif O
implémentation O
des O
nouveaux O
workflows O
Réalisation O
d’évolutions O
sur O
le O
Dashboard O
d’Intégration O
Continue O
(AngularJS) O
Développement O
la O
prise O
rendez-vous O
médicaux O
nouveau O
Création O
d’applications O
web O
sous O
Symfony O
2 O
ainsi O
que O
d’orchestrateurs O
APIs O
REST O
en O
Spring O
Passage O
stabilisation O
différents O
modules O
Intégration O
Animateur O
Agile O
au O
sein O
l’équipe. O

www.olyric.com B-URL

34 B-PERIODE
ans I-PERIODE
 O

Tunis, O
Tunisie B-LOC
Tunis B-LOC

Dimension O
du O
projet O
2 B-PERIODE
mois I-PERIODE
– O
4 O
personnes O

Japonais B-LANG
 O
 O
 O

Célibataire, O
Une O
fille O
@ O
gregory_bevan@hotmail.com B-EMAIL
Célibataire B-FAMILY_STATUS

 O
arthur.maniquant@gmail.com B-EMAIL

6 B-PERIODE
mois I-PERIODE

STMicroelectronics O
(Crolles, O
38) O
• O
Septembre O
2012 O
- O
2015 O
Crolles B-LOC

10 O
rue O
des O
roses O
60290 O
CAUFFRY B-LOC
Christelle O
MURTE O
(36 O
ans) O

2015 O
Analyste O
informaticien, O
AFCEPF, O
Malakoff B-LOC
Réalisation O
d’une O
application O
de O
gestion O
du O
patrimoine O
en O
client O
léger O
: O

255 O
rue B-ADDRESS
du I-ADDRESS
Faubourg I-ADDRESS
Saint-Antoine I-ADDRESS
Célibataire B-FAMILY_STATUS

Villes O
(Paris), O
Gaïa O
(femme), O
Models O
in O
town O
(booking), O
Ovni O
. O
Paris B-LOC

IUT B-ORG_ENS
Informatique I-ORG_ENS
(Vannes) O
Spécialité O
Génie O
logiciel O
Stage O
2ème O
année O
: O
Développement O
d’un O
intranet O
et O
de O
gestion O
fiches O
outils O
Vannes B-LOC

Ariase O
 O
Cesson-Sévigné O
(France) O
CDI O
Juillet O
2004 O
- O
Décembre O
2008 O
Ingénieur O
en O
développement O
Administrateur O
système O
France B-LOC

Aventure O
incroyable O
au O
Canada/USA O
avec O
quelques O
expériences O
professionnelles O
: O
Magasin O
de O
location O
ski O
et O
réparation O
• O
Instructeur O
Aide O
ménager O
Canada B-LOC
USA B-LOC

http://miage.unice.fr/ B-URL

ARABE B-LANG

(3,5 O
ANS) O
3,5 B-PERIODE
ANS I-PERIODE

hello@andresperezflorez.com B-EMAIL

jules.hablot@gmail.com B-EMAIL

2 B-PERIODE
ans I-PERIODE

Depuis O
jan O
2018 O
Responsable O
du O
contrôle O
de O
gestion O
MSCD O
– O
UMANIS O
Levallois-Perret B-LOC
(92) O

Loisirs O
Boxe O
Thaïlandaise O
(10 O
ans), O
Voyages, O
Cinéma O
10 B-PERIODE
ans I-PERIODE

Clients O
principaux O
: O
BPCE O
- O
La O
Fançaise O
AM O
Covea O
AG2R O
Harmonie O
Mutuelle O
Familiale- O
FFA O
Mutex O
-Grande O
Chancellerie O
de O
la O
Légion O
d’Honneur O
Service O
d’Information O
du O
Gouvernement O
Ceser O
idf O
Opca O
DEFi O
Projets O
réalisés: O
Déploiement O
projets O
internet, O
intranet, O
outils O
collaboratifs O
ou O
réseau O
social O
d’entreprise. O
Gestion O
projet/ O
d’équipe/ O
Relation O
client O
Pilotage O
plusieurs O
complexes O
en O
parallèle O
(6 O
mois I-PERIODE
à O
1 B-PERIODE
an): O
• O
Management O
transversal O
d’équipes O
projet O
( O
experts O
internes O
et O
externes O
7 O
15 O
personnes) O
Cadrage O
stratégique O
Audit O
dispositif O
internet O
intranet O
existant O
Receuil O
analyse O
des O
besoins O
utilisateurs O
/ O
Elaboration O
recommandations O
stratégiques O
Conception O
cahier O
charges, O
ateliers O
UX O
fonctionnels, O
pilotage O
déploiement O
MOA O
déléguée O
conduite O
projet, O
animation O
d’instances O
(COPIL, O
comité O
projet,), O
interface O
avec O
MOE O
Construction O
tableaux O
bord O
Analyse O
performances O
dispositifs O
publication O
contenus O
éditoriaux O
(newsletters, O
réseaux O
sociaux, O
sites O
internet) O
-Fèv. O
2009 O
janv.2010 O
PHILARMONIE O
DE O
PARIS B-LOC
FESTIVAL O
JAZZ O
À O
LA O
VILLETTE O
CHARGÉE O
PROJET O
Coordination O
logistique O
festival O
contrats O
d’artistes O
& O
budgetisation O
relations O
producteurs O
aspects O
techniques O
les O
régisseurs O
création O
site O
festival, O
supports O
communication O
partenariats O
médias O
6 B-PERIODE
an I-PERIODE

2009 O
Développeur O
Web, O
In O
Cité O
Solution, O
Cesson-Sévigné B-LOC
(35), O
Stage, O
2 B-PERIODE
mois. O
Réalisation O
de O
sites O
web O
avec O
le O
CMS O
Typo3. O
mois I-PERIODE

IUP B-ORG_ENS
MIAGE I-ORG_ENS

● O
2015 O
: O
Coursera O
Machine O
Learning O
(Standford O
University) O
Standford B-LOC

MANAGER O
DE O
PROJET O
EUROPÉEN O
(2012-­‐2014, O
2 O
ans) O
CNRS, O
Institut O
public O
de O
recherche, O
Paris B-LOC
En O
charge O
du O
suivi, O
la O
gestion O
administrative, O
financière, O
juridique O
et O
communication O
projet O
recherche O
« O
INTEGER O
» O
§ O
Mise O
en O
place O
procédures O
suivi O
travail O
à O
distance O

2012 O
Bacalauréat O
Lycée O
Pierre O
du O
Terrail, O
Pontcharra B-LOC
sur O
Bréda O

Logan B-PER
HAUSPIE I-PER
Expert O
Java/J2EE, O
10 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d’expérience O

16/09/2018 B-DATE
zenika-resume O

47 O
rue B-ADDRESS
Alexandre I-ADDRESS
Dumas I-ADDRESS
75011 O
Paris B-LOC
- O
France B-LOC

Association O
Bénévolat O
à O
l’Association O
de O
la O
Fondation O
Étudiante O
pour O
Ville, O
l’AFEV O
(1 O
an) O
1 B-PERIODE
an I-PERIODE

2013 O
– O
2015 O
IPEIT O
Institut O
préparatoire O
des O
études O
d'ingénieurs O
de O
Tunis B-LOC
Section: O
Mathématiques-Physiques O

Environnement O
technique: O
Vue.js, O
Vuetify, O
Vuex, O
Scala, O
Vert.x, O
Elasticsearch. O
https://news.telary.io B-URL
https://gitlab.com/feather-brief/feather-brief-vue-app B-URL

SII O
Ouest O
Cesson-Sévigné B-LOC
Développement O
en O
méthodologie O
agile O
des O
interfaces O
graphiques O
de O
deux O
services O
vidéos O
: O
vidéo O
à O
la O
demande O
et O
visionnage O
chaines O
TV O
direct. O
JAVASCRIPT O
DOJO O
GULP O
SCSS O

Guillaume B-PER
MEMBRÉ I-PER
Page O
2 O
/ O
4 O

Rapatriement O
du O
programme O
de O
Paris B-LOC
à O
Lille B-LOC

BMW O
- O
Projet O
Infonet O
: O
Mise O
en O
place O
de O
l’internationalisation O
et O
développement O
d’évolutions O
pour O
l’application O
Infonet. O
Ministère O
l’économie O
des O
finances O
DUERP O
Développement O
permettant O
la O
production O
du O
Document O
Unique O
d’Evaluation O
Risques O
Professionnels O
(DUERP) O
à O
l’ensemble O
directions O
finances. O
Conseil O
National O
l’Information O
Statistique O
(CNIS) O
Web O
CNIS2 O
Refonte O
totale O
site O
internet O
Cnis O
(http://www.cnis.fr). O
Il O
s’agit O
remplacer O
l’ancien O
dé- O
veloppé O
ASP O
par O
un O
nouveau O
utilisant O
le O
CMS O
Jahia. O
Bouygues O
Construction O
eSAV O
La O
mission, O
régie, O
consiste O
réaliser O
ensemble O
d’évolution O
eSAV, O
outil O
gestion O
réclamations O
dans O
les O
services O
après O
vente. O
Les O
évolutions O
concernent O
modules O
intranet, O
usage O
chargés O
d’affaires, O
module O
extranet, O
clients O
Construction. O
http://www.cnis.fr B-URL

CV O
mis O
à O
jour O
le O
19/02/2016 B-DATE

Quentin B-PER
Levaslot I-PER
- O
Web O
engineer O

EXPÉRIENCES O
SOGETI, O
Pessac​, O
Aquitaine, O
France B-LOC
Développement O
WEB O
(JavaScript, O
CSS3/HTML5, O
PHP) O
02/2013– O
Aujourd’hui O
Pessac B-LOC
Aquitaine B-LOC

| O
CARRON B-PER
Xavier I-PER
1 O
/ O
5 O

2002-2006 O
| O
UNIVERSITÉ B-ORG_ENS
PARIS I-ORG_ENS
5 I-ORG_ENS
RENÉ I-ORG_ENS
DESCARTES I-ORG_ENS
Master O
1, O
Sociologie O
des O
Organisations O

Podologues O
(10 O
mois) O
10 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Webdesigner, O
University O
Paris B-LOC
1 O
La O
Sorbonne O
(2001) O
Conception O
website: O
internet/intranet. O

59500 O
Douai, O
France B-LOC
Douai B-LOC

Université B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Nice I-ORG_ENS
Sophia-Antipolis I-ORG_ENS
 O
2012 O
à O
2014 O

ESPAGNOL B-LANG

Architecte O
et O
développeur O
logiciel O
Vif O
- O
Editeur O
de O
Logiciels O
Nantes, O
France B-LOC
– O
CDI O
Septembre O
2014 O
Aujourd’hui O
Nantes B-LOC

Jouve O
ITS O
 O
Cesson-Sévigné B-LOC
(France) O
CDI O
Depuis O
Avril O
2013 O
Ingénieur O
web O
agile O
senior O
France B-LOC

Velay B-PER
S I-PER
6 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O

+33 B-TEL
6 I-TEL
72 I-TEL
96 I-TEL
40 I-TEL
05 I-TEL

- O
Développement O
et O
tests O
de O
nouvelles O
évolutions O
sur O
des O
projets O
allant O
6 B-PERIODE
semaines O
à O
mois I-PERIODE

Avril O
2018– O
CDI, O
INTM, O
Lille. O
Employé O
au O
sein O
de O
l’ESN O
INTM O
Lille B-LOC

JulesHablot B-PER

31400 O
Toulouse B-LOC
Twitter: O
@geraudster O

2001 O
DEUG O
Sciences O
de O
la O
matière O
(Mention O
AB) O
– O
Université O
Bretagne O
Sud O
Lorient B-LOC

Université B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Buenos I-ORG_ENS
Aires I-ORG_ENS

St B-LOC
Vincent I-LOC
de I-LOC
Mercuze, O
Mercuze I-LOC

Elise B-PER
Laperrière I-PER

Jonathan B-PER
Lagneaux I-PER

Diplôme O
d’ingénieur O
en O
Informatique O
ENSIIE O
(Ecole O
Nationale I-ORG_ENS
Supérieure I-ORG_ENS
d’Informatique I-ORG_ENS
pour I-ORG_ENS
l’Industrie I-ORG_ENS
et I-ORG_ENS
l’Entreprise, O
ex-IIE) O
Ecole B-ORG_ENS
l’Entreprise I-ORG_ENS

Intitek O
 O
Bordeaux O
(France) O
CDI O
Depuis O
Octobre O
2014 O
France B-LOC

Alexandre B-PER
Garnier I-PER
11 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O

Education O
Sup O
Career O
(ancien O
CEFIRE O
ESARC O
- O
INSEEC) O
Master O
1, O
Management O
et O
Gestion O
d'Entreprise O
Spécialité O
Communication O
& O
Marketing, O
2006 O
2007 O
Novancia O
Advancia O
CCIP) O
Assistant O
de O
Communication, O
2005 O
Université B-ORG_ENS
Paris I-ORG_ENS
X I-ORG_ENS
Nanterre I-ORG_ENS
Licence, O
Arts O
du O
Spectacle O
Mention O
Cinéma O
Audiovisuel O

Formation O
INSA B-ORG_ENS
Rennes I-ORG_ENS

Landerneau B-LOC

29/08/2018 B-DATE
zenika-resume O

Référent O
technique O
pour O
mise O
en O
place O
des O
méthodes O
de O
développement O
l’équipe. O
Communication O
et O
partage O
retours O
d’expérience O
avec O
les O
architectes O
Banque O
France, O
l’équipe O
éditeurs O
du O
principal O
outil O
utilisé O
à O
la O
banque O
(Célério) O
ajustement O
préconisations O
transverses O
aux O
projets. O
Gestion O
communication O
entre O
l’équipe, O
responsables O
projet O
Banque, O
MOA O
environnement O
Agile. O
Amélioration O
qualité O
développements O
(Revues O
code, O
refactoring, O
Outillage O
SONAR O
...). O
Implémentation O
toutes O
exigences O
fortes O
performance O
sécurité O
l’application O
composants O
techniques O
temps O
réel O
sur O
malgré O
un O
web. O
France B-LOC

Vecteur O
Plus O
– O
Veille O
commerciale O
Mai O
2014 O
- O
1 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Technicien O
d’installation O
et O
de O
maintenance O
août O
2003 O
- O
juillet O
2007 O
(3 O
ans I-PERIODE
11 B-PERIODE
mois) O
3 B-PERIODE
mois I-PERIODE

DUT O
Informatique O
IUT B-ORG_ENS
Paris I-ORG_ENS
Descartes O
– O
Bac O
STI O
Option O
Électronique O
Mention O
bien O
Lycée O
Jean-Baptiste O
de O
la O
Salle O
Saint-Denis B-LOC

Atos O
 O
Sophia O
Antipolis O
(France) O
CDI O
Depuis O
octobre O
2014 O
France B-LOC
Sophia-Antipolis B-LOC

Refonte O
Natstar/Java O
d’une O
application O
de O
grande O
envergure O
(projet O
3 B-PERIODE
ans). O
Premier O
projet O
banque O
d’envergure O
autour O
des O
technologies O
JSF/WebFlow/RichFaces O
et O
Hibernate O
ans I-PERIODE

For O
the O
last O
few O
years O
since O
I O
discovered O
agility O
in O
2008, O
I've O
been O
fully O
commited O
to O
make O
happen O
my O
professional O
life. O
very O
impressed O
by O
importance O
of O
change O
it O
represented O
working O
world O
; O
picture O
was O
pleasant, O
seemed O
be O
an O
inaccessible O
dream... O
But O
I'm O
stubborn O
and O
truly O
believe O
(and O
you) O
can O
world, O
where O
am, O
world. O
So O
done O
, O
adopting O
agile O
mindset. O
knew O
would O
probably O
not O
perfect O
at O
first O
that O
we O
have O
inspect O
& O
adapt. O
And O
worked O
so O
easily O
could O
! O
My O
team O
grew, O
people O
wanted O
join O
team... O
a O
vertuous O
circle O
born. O
Then, O
asked O
help O
other O
managers O
turn O
mode O
with O
their O
teams... O
same O
way. O
Now, O
transformation O
agent, O
acting O
as O
coach, O
helping O
companies O
embrace O
success. O
also O
train O
still O
involved O
club O
Grenoble B-LOC
launched O
2016 O
AGILE O

Université B-ORG_ENS
NANTERRE I-ORG_ENS
2016 O

Banque O
de O
France B-LOC
Métiers O
la O
banque O

120, O
av. B-ADDRESS
Saint-Exupéry I-ADDRESS
Anglais O
courant O

Objectifs: O
Modélisation O
et O
calculs O
sur O
le O
comportement O
thermodynamique O
des O
supraconducteurs O
• O
Conception O
implémentation O
de I-ORG_ENS
codes O
calcul O
numérique O
Encadrement O
d'un O
étudiant O
l'Université O
Stuttgart I-ORG_ENS
préparant O
un O
doctorat O
en O
physique O
solides O
Université B-ORG_ENS

Benoit B-PER
Averty I-PER

9 O
rue B-ADDRESS
des I-ADDRESS
roses I-ADDRESS
60290 O
CAUFFRY O
Christelle O
MURTE O
(36 O
ans) O
36 B-PERIODE
ans I-PERIODE

Douai. O
Douai B-LOC

gwenole.kerninon@live.fr B-EMAIL

2013-2014 O
Baccalauréat O
au O
Lycée O
Pilote O
Bourguiba O
de O
Tunis B-LOC
(LPBT) O
: O
Section O
sciences O
expérimentales. O

92120 O
MONTROUGE B-LOC

Gestion O
de O
projet O
- O
8 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d’expérience O

Gamification O
by O
University O
of O
Pennsylvania B-LOC
(MOOC) O

Jean B-PER
Dupuis, O
Agile O
coach, O
PMP O
Dupuis I-PER

7 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d’expérience O

12 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d’expérience O
en O
conception O

DÉBORA B-PER
POIRIER I-PER
CHARGÉE O
DE O
COMMUNICATION O

Les O
meetups, O
les O
jeux-vidéos O
(#geek) O
et O
frites O
(ben O
oui O
vive O
la O
Belgique B-LOC
!) O

07 B-TEL
81 I-TEL
17 I-TEL
60 I-TEL
64 I-TEL

Senior O
Mobile O
Product O
manager O
- O
Groupe O
aufeminin, O
Marmiton O
2011/2015 O
(4 O
ans), O
CDI, O
Paris, O
Direction O
Marketing O
& O
Produits O
4 B-PERIODE
ans I-PERIODE
Paris B-LOC

christophe.taret@zenika.box.com B-EMAIL

2006 O
Université B-ORG_ENS
Paris I-ORG_ENS
7 O
– O
DU O
de O
Japonais. O
Japonais B-LANG

geraud.dugedebernonville@gmail.com B-EMAIL
• O
06.72.70.84.57 B-TEL
75 O
Chemin B-ADDRESS
de I-ADDRESS
Malepère I-ADDRESS
- O
31400 O
Toulouse B-LOC

Mars O
2012 O
- O
Sept. O
2014 O
Ingénieur O
en O
technologies O
de O
l’information, O
CGI, O
Cesson-Sévigné B-LOC
(35). O
Analyste O
Développeur O
au O
sein O
la O
TMA O
RFL O
SFR O
Référent O
technique O
et O
fonctionnel O
sur O
une O
application O
traitement O
phishing O
J2EE, O
PrimeFaces O
; O
Gestion O
Business O
Intelligence O
des O
projets O
Création O
d’une O
supervision O
du O
mails O
service O
client O
Installation O
applications O
maintenance O
serveurs O
Réalisation O
formations O
d’un O
référentiel O
passage O
connaissances. O

QUALITES O
PERSONNELLES O
: O

Allemand B-LANG

https://github.com/Gosunet B-URL

IUT B-ORG_ENS
Jean I-ORG_ENS
Moulin I-ORG_ENS
Lyon I-ORG_ENS
3 O
(69) O
IDRAC O
Business O
School O

https://resume.zenika.com/#/app/boutros-ludovic-rennes-fr B-URL
4/6 O

serge.hardy@orange.fr B-EMAIL
 O

TARET B-PER
CHRISTOPHE I-PER

Guillaume B-PER
MEMBRÉ I-PER
8 O
impasse B-ADDRESS
des I-ADDRESS
amandiers, O
44800 O
Saint B-LOC
Herblain I-LOC
– O
France B-LOC
Mobile O
: O
+33 B-TEL
(0)6 I-TEL
24 I-TEL
98 I-TEL
49 I-TEL
72 I-TEL
E-mail O
gmembre@gmail.com B-EMAIL
Date O
de O
naissance O
23/09/1981 B-DATE
Permis O
conduire O
A O
Site O
Web O
http://gui.membre.free.fr/ B-URL
amandiers I-ADDRESS

LinkedIn O
Jules B-PER
Hablot I-PER

Ingénieur O
informatique• O
2012-2015 O
Spécialisation O
IT O
& O
Systèmes O
d’information O
ENSIMAG, O
Grenoble, O
France B-LOC
Grenoble B-LOC

2 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d’expérience O

Gwénolé B-PER
KERNINON I-PER
Développeur O
Web O

2 B-PERIODE
ans I-PERIODE
et O
8 B-PERIODE
mois I-PERIODE
▪ O
Suivi O
gestion O
de O
projets O
sur O
les O
BUs O
ENERGY&UTILITIES O
BANQUE O

Github O
: O
https://github.com/flyingtof B-URL

0698329230 B-TEL

Chaima B-PER
ENNAR I-PER

ScrumMaster, O
MGDIS, O
9 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Formation O
certifiante O
Scrum O
Master O
par O
Jeff B-PER
Sutherland, O
co-créateur O
de O
 O
Sutherland I-PER

2010 O
Développeur O
Web, O
Useweb, O
Cesson-Sévigné B-LOC
(35), O
Stage, O
3 B-PERIODE
mois. O
Elaboration O
d’un O
site O
e-commerce O
avec O
la O
solution O
Prestashop. O
mois I-PERIODE

2009 O
– O
2012 O
Licence O
et O
Master O
MIAGE, O
Université B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Rennes I-ORG_ENS
1. O
1 I-ORG_ENS

Préparation O
aux O
Écoles B-ORG_ENS
d’Ingénieurs I-ORG_ENS
Polytech I-ORG_ENS
2 B-PERIODE
ans I-PERIODE
de O
license O
Maths/Info O

Dimension O
du O
projet O
1 B-PERIODE
an I-PERIODE
– O
3 O
personnes O

Nantes B-LOC
Métropole, O
Société O
Générale, O
Jeu O
Flash O
Coupe O
du O
Monde O
de O
Rugby O
2007, O
Ville O
Nantes, O
Rennes B-LOC
Métropole I-LOC

julia.lehoux@gmail.com B-EMAIL

info@zenika.com B-EMAIL
www.zenika.com B-URL
3/3 O

I O
was O
offering O
consulting O
services O
operating O
in O
France, O
Grenoble, O
Lyon B-LOC
and O
Paris. O
France B-LOC
Grenoble B-LOC
Paris B-LOC

+961 B-TEL
1 I-TEL
32 I-TEL
75 I-TEL
77 I-TEL

2012–2014 O
Classe O
préparatoire O
Polytech B-ORG_ENS
Grenoble I-ORG_ENS
Université B-ORG_ENS
Joseph I-ORG_ENS
Fourier, O
Fourier I-ORG_ENS

25/10/2018 B-DATE
zenika-resume O

UPEC O
Paris B-LOC
XII O

06 B-TEL
58 I-TEL
12 I-TEL
93 I-TEL
 O

75011 O
PARIS B-LOC

Lille B-LOC
(France) O
Depuis O
septembre O
2016 O
France B-LOC

SIMPLON.CO O
– O
Ile-de-France B-LOC
- O
Montreuil B-LOC
Développement O
de O
partenariats O
Entreprise O
/ O
Ecole. O
Contribution O
à O
la O
stratégie O
développement O
des O
parcours O
formation. O
Piloter O
professionnalisation, O
en O
lien O
avec O
les O
évolutions O
besoins O
publics O
et O
entreprises O
Identifier, O
proposer O
ingénieries O
financement O
Évaluation O
capitalisation O
sur O
menés, O
réorienter O
actions O
dispositifs O
lumière O
ces O
résultats O
Méthodologie O
placement O
insertion O
(veille O
emploi, O
partenariats, O
suivi O
d'insertion, O
personnel). O
Formation O
formateurs O
Placement O
d'insertion O
Définition O
recrutement, O
Matching O
profils. O
Fonction O
support O
activités O
Impacts O
Units O
(méthodologie, O
centralisation O
infos, O
création O
d'outils) O
Participation O
active O
aux O
écosystèmes O
techniques. O
Coach O
Formateur O
"Employabilité". O
Conférencier O
RMS O
Conference O
2017 O
"Comment O
former O
talents O
demain" O
Carrefour O
l'emploi O
2016 O
"Les O
métiers O
du O
numérique" O
02/2014 O
05/2015 O
RESPONSABLE O
DE O
BOUTIQUE O
VILEBREQUIN O
Paris B-LOC
Rue B-ADDRESS
St I-ADDRESS
Honoré I-ADDRESS
Management O
d’une O
équipe O
3 O
personnes. O
Constitution O
d'équipe O
faire O
grandir. O
Création O
d’outils O
d’analyses O
chiffres O
indicateurs. O
nouveaux O
salariés O
(Managers O
conseillers O
vente). O
07/2011 O
01/2014 O
RESP. O
DEUX O
BOUTIQUES O
The O
Body O
Shop O
Michel O
Germain O

26 O
ans O
Permis O
B O
Blog O
technique O
: O
elevatedabstractions.wordpress.com O
/ O
hgwood.github.io B-URL
Participation O
à O
des O
concours O
de O
code O
gagnant O
la O
DevParty@Nantes O
2013, O
top O
5% O
sur O
CodinGame.com O
Loisirs O
Musique O
(guitare, O
batterie, O
composition), O
Science-fiction, O
Jeux O
vidéo O

1999 O
Institut O
Supérieur O
du O
Commerce O
(ISC O
Paris) O
– O
Contrôle O
de O
Gestion. O
Paris B-LOC

Juillet O
2012 O
– O
Juin O
2014 O
| O
ScrumMaster O
et O
Product O
Owner O
- O
Ordre O
National O
des O
Pharmaciens O
(3 O
ans) O
3 B-PERIODE
ans I-PERIODE

France B-LOC
et O
en O
Allemagne B-LOC
- O

330 O
Rue B-ADDRESS
Lefebvre I-ADDRESS
d'Orval I-ADDRESS

 O
Architecture O
micro-services O
Spring/Java, O
frontend O
Web O
Angular/Redux O
Aide O
à O
la O
conception O
archi. O
, O
maquettage, O
méthodologie O
SCRUM O
Octobre O
16 O
– O
Aout O
17 O
 O
DSI O
Centrale O
La O
Poste O
Devops O
Middleware O
Mise O
en O
place O
PaaS O
Openshift O
interne O
+ O
PIC O
Automatisation O
du O
déploiement O
des O
images O
Intégration O
Jenkins, O
gestion O
auto O
versions O
et O
tags O
Git, O
scripts O
Bash O
Groovy O
Avant O
Juillet O
13 O
Entreprise O
Thomasson O
Maçon O
Rénovation, O
montage O
de O
pierres O
(mortier O
& O
sèches), O
peintures… O
Gestion O
matériaux, O
lecture O
plans, O
conduite O
engins. O
Et O
encore O
: O
facteur, O
construction O
bois O
Nouvelle B-LOC
Zélande, O
etc… O
Zélande I-LOC

Tel O
: O
06 I-TEL
50 I-TEL
09 I-TEL
48 I-TEL

2009 O
– O
2012 O
École B-ORG_ENS
Nationale I-ORG_ENS
Supérieure I-ORG_ENS
d’Électronique, I-ORG_ENS
d’Informatique I-ORG_ENS
et I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Radiocommunications I-ORG_ENS
Bordeaux I-ORG_ENS
d’ingénieurs, O
département O
informatique O

Pas O
(encore O
) O
de O
formation O
supérieure O
en O
recrutement O
France B-LOC
à O
ce O
jour, O
j’ai O
appris O
mon O
métier O
le O
pratiquant. O
Diplômée O
d’une O
licence O
d’anglais O
après O
une O
prépa O
littéraire, O
je O
suis O
que O
l’on O
appelle O
un O
profil O
atypique O
! O

+33 O
_x000D_ O
6 O
98 O
42 O
31 O
35 O
agdumitrascu@yahoo.com B-EMAIL

- O
Junior O
Entreprise O
ENISo, O
Enactus O
ACM O
Club O
de O
débat O
LPA O
( O
Young O
Arab O
Voices O
program O
), O
théâtre O
ENISo B-ORG_ENS

De O
2014 O
à O
ce O
jour O
– O
Architecte O
SIE O
pour O
DCNS O
(Lorient) O
Travaux O
d’architecture O
d’entreprise O
Lorient B-LOC

Hugo B-PER
Wood I-PER

Portugais B-LANG
/ O
Brésilien B-LANG
 O
 O
 O

Langues O
_x000D_ O
Roumain B-LANG
Maternel O
Anglais O
Bilingue O
(Certifiée) O
Français O
Italien B-LANG
Courant O
Espagnol B-LANG
Débutante O

Octobre O
16 O
– O
Aout O
18 O
 O
Concepteur O
Développeur O
IMIE O
 O
Devops O
/ O
Architecture O
& O
Design O
Patterns O
15 O
Juin O
Logiciel O
Web O
(Php O
JS) O
98 O
Diplôme O
fin O
étude O
sec. O
(niveau O
bac) O
Lycée O
Apt B-LOC
(84) O
Bac O
L, O
option O
mathématiques O

Pendant O
2 B-PERIODE
mois, O
j'ai O
maintenu O
plusieurs O
sites O
édités O
par O
la O
société O
Gouts O
de O
Web. O
mois I-PERIODE

32 B-PERIODE
ans I-PERIODE
Permis O
B O

Leila B-PER
TAIEB I-PER
Chargée O
de O
recrutement O
ZENIKA O

Grégory B-PER
BÉVAN I-PER
18, O
rue B-ADDRESS
Pierre I-ADDRESS
Landais I-ADDRESS
– O
Nantes B-LOC

Adresse O
: O
20 O
rue B-ADDRESS
Fanny I-ADDRESS
– O
92110 O
Clichy B-LOC

(+33) B-TEL
6.25.56.27.53 I-TEL
thibault.ruaro@gmail.com B-EMAIL

Eiffage O
Travaux O
Publics O
Lucé B-LOC
Réalisation O
d’un O
logiciel O
de O
gestion O
du O
planning O
des O
hommes O
et O
matériel. O
MICROSOFT O
ACCESS O
SQL O
VISUAL O
BASIC O

info@zenika.com B-EMAIL
www.zenika.com B-URL
2/3 O

2007-2008 O
| O
UNIVERSITÉ B-ORG_ENS
PARIS I-ORG_ENS
1 I-ORG_ENS
SORBONNE I-ORG_ENS
Master O
2, O
Gestion O
de O
Projet O
créatifs O
& O
culturels O

Chef O
de O
projet O
Mobile O
- O
Skyrock O
2006/2011 O
(5 O
ans), O
CDI, O
Paris, O
Direction O
Produits O
5 B-PERIODE
ans I-PERIODE
Paris B-LOC

Ingénieur O
SILR O
​-​ O
​2005 O
- O
École B-ORG_ENS
Polytechnique I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
l'Université I-ORG_ENS
Nantes I-ORG_ENS

De01/09/1999 O
à O
3/12/2003 B-DATE
Softeam O
01/09/1999 B-DATE

● O
2016 O
: O
Coursera O
Machine O
Learning O
Specialization O
(University O
of O
Washington) O
Washington B-LOC

info-ouest@zenika.com B-EMAIL

24 B-PERIODE
ans I-PERIODE
+33 B-TEL
6 I-TEL
89 I-TEL
86 I-TEL
80 I-TEL
17 I-TEL
vlt.bailleul@gmail.com B-EMAIL
7 O
rue B-ADDRESS
Marcel I-ADDRESS
Pagnol I-ADDRESS
28110 O
Lucé B-LOC

logan.hauspie.pro@gmail.com B-EMAIL
 O

● O
Formation O
des O
équipes O
Indiennes O
(1.5 O
mois I-PERIODE
sur O
place) O
1.5 B-PERIODE

Jérôme B-PER
MARCHAND I-PER

Nat O
System O
- O
Editeur O
de I-LOC
logiciels O
Val B-LOC
Fontenay, O
France B-LOC
CDI O
Mai O
2004 O
Juin O
2006 O
Fontenay I-LOC

Visualisation O
des O
familles O
de O
brevets O
(Prix O
Fondation O
Rennes B-LOC
1) O

2000 O
DEUG O
Sciences O
de I-ORG_ENS
la O
matière O
(Mention O
AB) O
– O
Université B-ORG_ENS
Bretagne I-ORG_ENS
Sud I-ORG_ENS
Lorient O

75 O
Chemin B-ADDRESS
de I-ADDRESS
Malepère I-ADDRESS
Tél: O
06 B-TEL
72 I-TEL
70 I-TEL
84 I-TEL
57 I-TEL

GLOBALIS O
media O
systems O
est O
une O
SSII O
basée O
à O
Paris, O
spécialisée O
dans O
le O
Paris B-LOC

Contrôleur O
de O
production O
juillet O
2002 O
- O
2003 O
(1 O
an) O
1 B-PERIODE
an I-PERIODE

Stage O
de O
tek3, O
OVH, O
Roubaix. O
Stagiaire O
DevOps O
au O
sein O
du O
public O
cloud O
d’OVH O
Roubaix B-LOC

Bastien B-PER
Bigué I-PER

hugo.wood@zenika.com B-EMAIL

Boutros B-PER
Ludovic I-PER
16 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O

Paris, O
le O
13 O
Septembre O
2016 O
Paris B-LOC

last.first@gmail.com B-EMAIL

jer_marchand@yahoo.fr B-EMAIL

Master O
Marketing O
et O
Commerce O
2005 O
- O
IAE O
de O
Lille B-LOC

2010 O
/ O
2011 O
Contrôleur O
de O
gestion O
apprenti O
– O
ORANGE O
BUSINESS O
SERVICES O
- O
Paris B-LOC
(75) O

(+33) B-TEL
6 I-TEL
52 I-TEL
74 I-TEL
17 I-TEL
37 I-TEL
quentin.levaslot@gmail.com B-EMAIL
http://github.com/QLevaslot B-URL
French, O
26 O
years O
old O

DUT O
Informatique O
• O
2010-2012 O
IUT O
Annecy B-LOC
le I-LOC
Vieux, O
Annecy, O
France B-LOC
Vieux I-LOC

2011-2012 O
Student's O
Union O
École B-ORG_ENS
Normale I-ORG_ENS
Supérieure I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Cachan, O
Paris, O
France B-LOC
Paris B-LOC
Cachan I-ORG_ENS

IT O
Link O
- O
IPSIS O
Cesson-Sévigné B-LOC
Fiabilisation O
et O
implémentation O
de O
fonctions O
d’administration O
à O
une O
solution O
web O
travail O
collaboratif. O
JAVASCRIPT O
GOOGLE O
APPS O
SCRIPT O

Juillet O
2009 O
– O
Juin O
2010: O
CNP, O
Angers B-LOC

Objectifs: O
Modélisation O
et O
calculs O
permettant O
des O
avancées O
sur O
la O
compréhension O
de I-ORG_ENS
l'origine O
microscopique O
supraconductivité O
à O
haute O
température O
critique O
• O
Conception O
implémentation O
codes O
calcul O
numérique O
parallèle O
Développement O
du O
site O
Internet O
laboratoire O
Encadrement O
d'un O
étudiant O
l'Université O
Tokyo I-ORG_ENS
préparant O
un O
master O
physique O
appliquée O
Université B-ORG_ENS

33 B-PERIODE
ans I-PERIODE

2001 O
à O
l' O
I.U.P. B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Vannes I-ORG_ENS

l’Intérieur O
à O
Paris B-LOC

2015-Présent O
ENISO B-ORG_ENS
École B-ORG_ENS
Nationale I-ORG_ENS
d'Ingénieurs I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Sousse I-ORG_ENS
Spécialité: O
Informatique O
Appliquée, O
Option: O
Systèmes O
Distribués O

Benoit B-PER
COUETIL I-PER
13 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O

2007 O
– O
2009 O
Société O
Cooltech O
Applications, O
Alsace B-LOC

nohelcnl@gmail.com B-EMAIL

2004 O
– O
2006 O
Max O
Planck O
Institute O
for O
Solid O
State O
Research O
Stuttgart, O
Allemagne B-LOC
Stuttgart B-LOC

IRISA, O
Rennes, O
France B-LOC
(800 O
employés; O
laboratoire O
de O
recherche O
fondamentale O
et O
appliquée O
en O
informatique) O
Mars O
– O
août O
2004 O
: O
Stage O
fin O
d'études. O
Rennes B-LOC

Directeur O
de O
création O
agence O
(2007-2010) O
Global O
communication O
agency, O
Web O
TV O
BtC O
& O
BtB O
large O
count O
(olyric.com/imotiontv) O
Bunch O
of O
chain O
webtv O
LiveTv O
(Chaîne O
dédiée O
aux O
concerts O
et O
à O
la O
culture), O
Vie O
des O
olyric.com/imotiontv B-URL

Espagnol B-LANG
: O
notions O

Jérôme B-PER
de I-PER
GABRIAC I-PER
– O
jdegabriac@gmail.com B-EMAIL
+33 B-TEL
(0)6 I-TEL
98 I-TEL
78 I-TEL
73 I-TEL
49 I-TEL

www.andresperezflorez.com B-URL

Connaît O
l’aspect O
forfait O
ou O
produit O
des O
projets. O
les O
points O
de O
vue O
qualité, O
validation, O
intégration, O
conception O
et O
réalisation O
A O
participé O
à O
l’élaboration O
méthodologies O
normes O
projets O
J2EE O
pour O
l’Aesn O
la O
Banque O
France. O
exercé O
le O
suivi O
technique O
formation O
d’une O
équipe O
délocalisée. O
assuré O
vérifications O
du O
respect O
édictées O
auprès O
équipes O
réalisation. O
d’études O
techniques O
complexes O
prendre O
en O
compte O
besoins O
clients O
termes O
périmètres O
fonctionnels O
limites O
budgétaires. O
D’un O
caractère O
motivé, O
veille O
permanente, O
reste O
attaché O
au O
industriel O
son O
métier. O
Bon O
relationnel O
sens O
travail O
avec O
volonté O
d’entreprendre. O
France B-LOC

Langues O
: O
Anglais O
TOEFL O
iBT O
101/120 O
- O
Allemand B-LANG
(notions) O

Prisca B-PER
POLYTE I-PER

32 O
ans, O
9 B-PERIODE
années I-PERIODE
d’expérience O
professionnelle O

Consultant O
Java O
/ O
JEE O
3 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d'expérience O

Rennes B-LOC

Jérôme B-PER
de I-PER
GABRIAC I-PER
ISC O
Paris B-LOC
– O
option O
Contrôle O
Gestion O

● O
Réponse O
technique O
pour O
un O
Système O
d’information O
les O
projets O
à O
l’export O
(hors O
France), O
France B-LOC

Greg B-PER
Rolland I-PER
Responsable/Consultant O
technique O
JEE O

Consultez O
mon O
blog O
pour O
connaitre O
les O
thèmes O
que O
je O
rencontre O
au O
quotidien O
dans O
travail O
: O
http:// B-URL
emericmartineau.blogspot.fr I-URL

Norbert B-PER
Jeff, O
NADIR B-PER
– O
34 B-PERIODE
ans I-PERIODE
Jeff I-PER

Chef O
de O
projet, O
Ordre O
national O
des O
pédicures O
podologue, O
10 B-PERIODE
mois I-PERIODE

Membre O
à O
Interact O
Club O
Bourguiba O
Tunis B-LOC
- O
LBPT. O

11 O
rue O
des O
roses O
60290 O
CAUFFRY O
Christelle B-PER
MURTE I-PER
(36 O
ans) O

Université B-ORG_ENS
d’Orsay I-ORG_ENS
– O
Paris B-LOC
XI O
Spécialité: O
physique O
des O
solides O

Italien B-LANG
 O
 O
 O

mettre O
en O
place O
la O
marketplace O
du O
site O
avec O
solution O
​Mirakl​. O
Snapp, O
Bruges B-LOC
​Bordeaux, O
Aquitaine, O
France B-LOC
Développement O
RoR O
(Ruby O
on O
Rails) O
06/2010 O
‐ O
06/2012 O
Aquitaine B-LOC
Bordeaux B-LOC

● O
Equipe O
de O
3 O
architectes O
France B-LOC
- O
Inde B-LOC

24 O
rue B-ADDRESS
Cadet, O
75009 O
Paris B-LOC
Cadet I-ADDRESS

Thales O
Global O
Services O
– O
IT O
De O
juin O
2011 O
à O
août O
- O
3 B-PERIODE
mois I-PERIODE

AlphaCSP O
– O
Nanterre B-LOC
SSII O
d’avril O
1999 O
à O
mars O
2002 O
Concepteur O
d'applications O
Java/JEE O

resume.zenika.com/#/app/dc9559ce-f804-40a9-9f3c-56fc2f088d42 B-URL
1/4 O

Julie B-PER
NGUYEN I-PER

Jeux O
de O
société O
: O
Zombicide O
(Jeu O
collaboratif), O
Le O
trône O
fer, O
Seven O
Wonders O
Sports O
Escalade, O
Bloc, O
Billard O
Voyages O
Etats-Unis, O
Canada, O
Europe B-LOC
Canada B-LOC
Etats-Unis B-LOC

CONSULTANTE O
_x000D_ O
EN O
GESTION O
DE O
PROJETS O
INTERNATIONAUX O
(2011-­‐2014, O
3 O
ans) O
Auto-­‐entrepreneure, O
Services O
aux O
entreprises, O
International O
Planification O
et O
gestion O
de O
projets, O
Recherche O
financements, O
Communication O
pour O
les O
PME O
innovantes O
organisations O
(France, O
Italie, O
Etats-­‐Unis, O
Roumanie) O
Etats-­‐Unis B-LOC
France B-LOC
Italie B-LOC
Roumanie B-LOC

Useweb O
 O
Cesson-Sévigné B-LOC
(France) O
CDI O
Décembre O
2008 O
- O
Janvier O
2011 O
Ingénieur O
en O
développement O
web O
France B-LOC

Flag O
Systèmes O
- O
SSII O
La B-LOC
Garde, O
France B-LOC
Stage O
puis O
CDD O
en O
télétravail O
Mars O
Novembre O
2003 O
Garde I-LOC

Prisca B-PER
POLYTE I-PER
3 O

28 B-PERIODE
ans I-PERIODE
(5 O
d’expérience) O
5 B-PERIODE

https://resume.zenika.com/#/app/boutros-ludovic-rennes-fr B-URL
6/6 O

2017–2018 O
Visiting, O
Tsinghua O
University, O
Pékin. O
Pékin B-LOC

Responsable O
fonctionnel O
et O
organisation O
d’équipe, O
CCUES O
(Orange), O
1 B-PERIODE
an I-PERIODE

distants O
de O
l’entreprise O
(France O
/ O
Espagne) O
France B-LOC
Espagne B-LOC

Christophe B-PER
DOMERGUE I-PER
20 B-PERIODE
ans, O
Nationalité O
française O
domergue.christophe@gmail.com B-EMAIL
6, O
place B-ADDRESS
aux I-ADDRESS
grumes I-ADDRESS
93200 O
Saint-Denis B-LOC
ans I-PERIODE

https://resume.zenika.com/#/app/boutros-ludovic-rennes-fr B-URL
2/6 O

+33 B-TEL
(0) I-TEL
750207920 I-TEL
47 O
rue B-ADDRESS
Alexandre I-ADDRESS
Dumas I-ADDRESS
75011 O
Paris B-LOC
| O
France B-LOC
www.andresperezflorez.com B-URL
hello@andresperezflorez.com B-EMAIL

36 B-PERIODE
ans I-PERIODE
 O

ABOUCHACRA B-PER

2001 O
– O
2003 O
Université B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Tokyo, O
Japon B-LOC
Tokyo I-ORG_ENS

IUT2 B-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Grenoble I-ORG_ENS
(38) O

05/2010 O
à O
06/2011 O
VENDEUR O
RESPONSABLE O
DUTY O
FREE O
PARIS B-LOC
– O
AÉROPORT O
ORLY B-LOC
SUD O

Langage O
: O
Java, O
PHP, O
JS, O
CSS O
• O
Gestion O
de O
version O
Git O
Virtualisation O
OpenStack O
Containerization O
Docker O
Sopra O
Steria O
(Grenoble, O
38) O
Septembre O
2015 O
- O
2016 O
Grenoble B-LOC

Voyage O
au O
Canada/USA O
• O
Avril O
2017 O
- O
Août O
2018 O
Canada B-LOC
USA B-LOC

N'hésitez O
pas O
à O
regarder O
cette O
vidéo O
pour O
vous O
aider O
m'aborder O
: O
https://www.youtube.com/watch? O
v=Bzv8Z5j_ehk O
https://www.youtube.com/watch B-URL

CV O
mis O
à O
jour O
le O
05/06/2014 B-DATE

Dimension O
du O
projet O
6 B-PERIODE
mois I-PERIODE
– O
10 O
personnes O

emma.louise@gmail.com B-EMAIL

● O
Equipe O
de O
8 O
personnes O
France B-LOC
- O
Allemagne B-LOC
Inde B-LOC

Asie B-LOC
en O
particulier O
 O

31 B-PERIODE
ans I-PERIODE
92300 O
Levallois B-LOC

Prisca B-PER
POLYTE I-PER
2 O

Zenika O
basés O
à O
Paris B-LOC
et O
les O
employés O
FATEC O
de O
la O
DSI, O
Marseille B-LOC
(8 O

06 B-TEL
48 I-TEL
13 I-TEL
42 I-TEL

bruno.sabot@zenika.com B-EMAIL

Coach O
Agile O
- O
Product O
Owner O
> O
8 B-PERIODE
ans I-PERIODE
d’expérience O
en O
management O
de O
projet O
dont O
6 B-PERIODE
agence O
charge O
du O
pilotage O
projets O
digitaux O
pour O
grandes O
entreprises O
Bac O
+5 O
Gestion O
créatifs O
(Master O
2 O
) O
Certifiée: O
• O
Chef O
Projet O
Numérique O
2.0 O
(Cnam) O
Formée: O
Project O
Management O
Professional O
(PMP/PMI) O
Scrum O

Stage O
de O
DUT, O
Ki-Breath, O
Orléans. O
Développement O
sur O
l’application O
Ki-Breath. O
Ki-Breath O
est O
un O
jeu O
ayant O
participé O
à O
la O
Final O
Mondial O
l’Imagine O
Cup O
Microsoft. O
Cette O
application, O
gérant O
Spiromètre O
et O
Kinect, O
permet O
faire O
l’exercice O
des O
enfants O
atteint O
mucoviscidose O
Orléans B-LOC

JÉRÉMY B-PER
MAIRE I-PER

https://fr.linkedin.com/in/ffaure32 B-URL

sur O
lequel O
j’ai O
travaillé O
(7 O
mois), O
est O
une O
application O
hybride O
(sur O
Android O
& O
iOS) O
développée O
7 B-PERIODE
mois I-PERIODE

55, O
rue B-ADDRESS
de I-ADDRESS
Rennes I-ADDRESS
35 O
510 O
Cesson-Sévigné B-LOC
� O
06 B-TEL
84 I-TEL
96 I-TEL
91 I-TEL
89 I-TEL
jean.michel.lec@gmail.com B-EMAIL
né O
le O
1er O
mars O
1989 O

d’une O
_x000D_ O
formation O
à O
la O
gestion O
de O
projets O
en O
Corée B-LOC
du I-LOC
Sud. O
Sud I-LOC

Anglais: O
TOEIC O
B2 O
(880 O
points) O
Espagnol: O
maîtrise O
convenable O
Espagnol B-LANG

12 B-PERIODE
mois I-PERIODE

https://resume.zenika.com/velay-sebastien B-URL
2/3 O

• O
Langues: O
Anglais O
(technique O
& O
courant), O
Allemand B-LANG
(notions) O
Meetup O
Toulouse B-LOC
Data O
Science O
(Animation O
de O
l’atelier O
R) O
Graph O
Database O
- O
Compétitions O
(kaggle.com, O
drivendata.org, O
datascience.net) O

Université B-ORG_ENS
Pontificale I-ORG_ENS
Javeriana I-ORG_ENS
de O
Bogotá B-LOC
Design O
Industriel O

Maincare O
 O
Pessac B-LOC
(France) O
CDI O
Janvier O
2014 O
à O
Août O
Consultant O
développeur O
JEE O
France B-LOC

● O
BTS O
Communication O
et O
Actions O
publicitaires O
(Camille O
Saint-Saëns, O
Rouen) O
Rouen B-LOC

De03/12/2003 O
à O
5/10/2006 B-DATE
Projet O
de O
création O
d’entreprise O
03/12/2003 B-DATE

Restant O
à O
votre O
disposition O
pour O
tout O
renseignement O
complémentaire O
ou O
l’organisation O
d’un O
entretien, O
je O
vous O
prie O
de O
croire, O
Madame O
TAIEB, O
l’expression O
mes O
sincères O
salutations. O
TAIEB B-PER

Lille B-LOC
(France) O
Juin O
2008 O
à O
août O
2009 O
France B-LOC

● O
Direction O
du O
matériel O
(équipe O
sur O
Lyon B-LOC
et O
Le B-LOC
Mans) O
Mans I-LOC

2014–2016 O
Élève O
ingénieur O
Polytech B-ORG_ENS
Grenoble I-ORG_ENS
École B-ORG_ENS
d’ingénieurs I-ORG_ENS
UJF, O
UJF I-ORG_ENS

Age: O
23 B-PERIODE
ans I-PERIODE
Numéro: O
+216 B-TEL
99 I-TEL
940 I-TEL
522 I-TEL
Email: O
ennar.cheima@gmail.com B-EMAIL
Adresse: O
58 O
Rue B-ADDRESS
de I-ADDRESS
la I-ADDRESS
tolérance, O
Elghazela, O
Ariana, O
2083,Tunisie O
Ariana B-LOC
tolérance I-ADDRESS
Elghazela B-LOC
Tunisie B-LOC

https://twitter.com/ffaure32 B-URL

Langues O
: O
Anglais O
- O
Lu, O
écrit O
et O
parlé O
/ O
Vietnamien B-LANG
Parlé O

Assistante O
Commerciale O
(alternance O
- O
12 B-PERIODE
mois) O
at O
Klee O
Group O
novembre O
2006 O
2007 O
(1 O
an I-PERIODE
1 B-PERIODE
mois I-PERIODE

MARC B-PER

Gimagin O
 O
Paris B-LOC
(France) O
Stage O
Avril O
2008 O
à O
Août O
- O
développeur O
C++ O
France B-LOC

INSA B-ORG_ENS
Rennes I-ORG_ENS
Rock’n O
Solex O
et O
Forum O
Grand O
Ouest O
Affiches, O
webdesign, O
flyers, O
bannières O
publicitaires, O
plaquette O
commerciale, O
badges, O
bracelets, O
vêtements... O
PHOTOSHOP O
ILLUSTRATOR O
INDESIGN O

26/06/2019 B-DATE
zenika-resume O

2011 O
/ O
Master O
II O
Contrôle O
de O
Gestion O
et O
Systèmes O
d’Information O
- O
Université O
des O
Chênes O
Cergy B-LOC

https://resume.zenika.com/#/app/boutros-ludovic-rennes-fr B-URL
3/6 O

Contact O
Jean B-PER
on O
LinkedIn O

+33 B-TEL
6 I-TEL
74 I-TEL
67 I-TEL
38 I-TEL
60 I-TEL
+46 B-TEL
7 I-TEL
90 I-TEL
40 I-TEL
27 I-TEL
30 I-TEL

Double O
Master O
Miage O
et O
MBDS O
Mobiquité, O
Bases O
de O
Données O
intégration O
Systèmes O
1 B-PERIODE
an I-PERIODE
en O
apprentissage O
http://www.mbds-fr.org/ B-URL

| O
CARRON B-PER
Xavier I-PER
2 O
/ O
5 O

Certifiée O
en O
Gestion O
de I-ORG_ENS
projet, O
Ecole B-ORG_ENS
Centrale I-ORG_ENS
Lille I-ORG_ENS

2016 O
Orange O
Labs O
Meylan B-LOC

Contact O
Julia B-PER
on O
LinkedIn O

2011–2012 O
Bachelor O
of O
Computer O
Science O
École B-ORG_ENS
Normale I-ORG_ENS
Supérieure I-ORG_ENS
de I-ORG_ENS
Cachan, O
Paris, O
France B-LOC
Paris B-LOC
Cachan I-ORG_ENS

Expert O
Technique O
at O
Logica O
France O
avril O
2012 O
- O
juillet O
2014 O
(2 O
ans I-PERIODE
3 B-PERIODE
mois) O
2 B-PERIODE
mois I-PERIODE

https://resume.zenika.com/bastien-bigue B-URL
1/2 O

Benjamin B-PER
PETETOT I-PER

Inria O
 O
Sophia O
Antipolis O
(France) O
Freelance O
France B-LOC
Sophia-Antipolis B-LOC

2013–2014 O
UCSD O
San B-LOC
Diego, O
California B-LOC
Diego I-LOC

25 B-PERIODE
ans I-PERIODE
- O
Titulaire O
Permis O
B O

Formation O
INSA B-ORG_ENS
Toulouse I-ORG_ENS

Engineering O
student O
at O
HEI O
(High O
Studies), O
France. O
All-around O
France B-LOC

Microsoft O
Windows: O
Clients, O
Server O
2008/2012 O
Linux: O
CentOS, O
BackTrack, O
MAC O
OS O
X O
JAVA O
(SE, O
Android), O
Web O
(JS, O
HTML5, O
CSS), O
iOS, O
C, O
C++ O
(Qt O
framework), O
C# O
SQL, O
PostgreSQL, O
MySQL, O
Oracle O
(PL/SQL O
10g), O
MongoDB O
IntelliJ, O
Eclipse, O
NetBeans, O
VMWare, O
Qt O
Creator, O
Packet O
Tracer, O
Git, O
Subversion O
CCNA O
1 O
et O
2 O
Langue O
maternelle O
: O
Français O
Autres O
langues: O
Anglais O
utilisateur O
expérimenté O
(TOEIC O
985) O
Allemand B-LANG
indépendant O

https://resume.zenika.com/#/app/boutros-ludovic-rennes-fr B-URL
5/6 O

BRUNO B-PER
SABOT I-PER

2013 O
– O
présent O
Société O
Corobor O
(éditeur), O
Ile B-LOC
de I-LOC
France I-LOC

Assistante O
de O
Coordination O
Technique O
(stage O
- O
4 B-PERIODE
mois) O
at O
Solidarité O
Sida O
mai O
2006 O
août O
(4 O
mois I-PERIODE

 O
06.49.54.05.78 B-TEL
Permis O
B O
– O
Véhiculé O

Labsterium O
- O
Design O
d’objets O
interactifs O
(scape O
rooms). O
Patrick O
Dougherty O
et O
Astrid O
Lindgrens O
Näs O
Projet O
d'art O
(Suède). O
Gibaud O
d'orthèses. O
Cook O
up! O
Application O
mobile O
pour O
la O
recherche O
de O
recettes. O
Suède B-LOC

+1 B-TEL
(858) I-TEL
900 I-TEL
4786 I-TEL
+33 B-TEL
6 I-TEL
86 I-TEL
57 I-TEL
27 I-TEL
00 I-TEL

2011 O
/ O
2014 O
Contrôleur O
de O
gestion O
opérationnel O
– O
KEYRUS O
Levallois-Perret B-LOC
(92) O

Lycée O
Jules O
Ferry O
(Cannes) O
 O
2006 O
à O
2008 O
Cannes B-LOC

